廚絲 昨晚

香煎蓮藕餅
好熱氣

紅酒牛尾煲

牛尾湯?

咁散既

晚美 但太大碗

正，當埋湯飲

蓮藕餅？
我特登唔落粉，靠蓮藕本身既黏性

一個人食左7塊蓮藕餅

你D洋蔥有無炒左先

有呀，同牛尾一齊煎過下

咁多